今日和平遊行，不鳩圍，不鳩衝，不鳩佔路

面對警察白色恐怖，我哋更加要用行動證明政權兇殘，用和平突顯政府無能

要求政府回應5大要求

平反6.12
撤回暴動定性
終止一切檢控
立即雙普選
777落台